[電訊驫馬赤火神龍]二月二十七日谷草八場賽事討論區

Lm

咁能早開

慣勝負評

老巫開po 一定要負皮

新人留名

樓主開po步速快到顛

推

雷狗六月要跑出句聲就有啦 當客串

人哋申請全季馬房騎師, 馬會批到五月尾.

死返日本啦 申乜野請

小組告訴霍利時，倘若「得其康」的馬主不願讓該駒退役，小組會向馬會董事局建議強制該駒退役。

判死刑

馬主唔係死左？

留名

隻最佳禮物仲後過佢番黎

最佳禮物爆左缸 後過佢返黎正常

叫得禮物都好難拆

我想問呢telegram波谷唔少，想問有冇馬group?

冇,馬post冇小圈子

衰一次就要退？

怡德落番5班又郁手了

呢隻好似唔係第一次老虎跳...

睇番原來第三次
慣犯嚟

隻馬已經連續幾次出閘係咁 上次差D害郭能趺落黎

幾個月前隻金獅X將又係咁拋部能落樓
霍清練馬定練老虎

4455老虎

突發
喜蓮獎星去紐西蘭途中出左事
已經啪左

你唔明人地寸雷狗啲乜

屌 雷狗排位最外7檔
造俾佢？

個夏禮腎仲早收皮過張敬軒
一個月都冇就可以賽日冇馬

尋日推左阿般出去停兩日
佢揀得黎緊兩日即停即係BOOK唔到馬

星期三剩係賭尾場正本雄心
其他全部俾狗賭

有人仲話要請多d外國騎師

田雞配勇敢傳說
幫唔幫到佢

關鍵時機上場大冷門爆第四
換潘頓會有咩賠率

有冇驗埋隻蘇狗呀？

爛坦轉去paul so度

雷神終於復出!!!
香港賽馬回來了

1.4 x8場

佢輸到chi lun jor sin

呢隻就算啦 巴基之友三班應該仲有貨賣

我係細告果兩隻都掃走埋你

scmp報左會一齊走

可唔可以縮落1200試下

多多支持龍串鳳！！

巴基算唔算一隻衰係馬主練馬師手上既馬
既然1600 1400都要後追 不如增程跑2000 2400啦咪唔洗後追囉

求突破 結果轉Paul so

佢興爾都搞唔掂 咪話巴基ed性格衰到嘔的馬死硬啦 下一步退役見

Paul so自己都搞唔掂啦 仲護緊級

最大對手當然係肥鬼隻君子……落到5班仲唔黎料

興爾仲有最後一招 切JJ

沒左條JJ就會走彩星條路到時我驚本都沒收就88

痴線
點解會轉去蘇保羅
輸撚到sort咗？

馬性鍾意後上 隔硬練到跟前守好位 贏完兩場今季個口就灣

喜連獎星運返纽西蘭退役途中意外身亡

威利加道2.0

獎星r.i.p

屌你呀John Size 夏威夷同傑彩繽紛夠分仲報名3月2場二班1800 比個機會其他馬啦

比個機會隻馬

以前見嘢就肯追，而家見比人過就自己識收工

我地被神仙逼害

仆街佢仲要雙龍出海一場出兩隻

你廢馬就算數啦

傷殘馬唔好出聲啦

話得事開飯？

神仙又兩匹怪獸四班搶錢

巴基終於可以用潘頓博殺

想睇下潘狗點發揮

阿般: 有時時精子 不了

咁又係，巴基仔成日扭計

正陽清風真心失望左幾場

中距離有傳承 長途有時時 邊會騎你隻人民馬王

巴雞1200同有理仔鬥紅衣爭分

可能要等番何妖落班1000

1000都撻唔著,又唔增程

由於其血統並不出眾，因此即使牠是一匹未閹馬，亦很難有任何配種邀約。

還得血汁錢未

23號跑馬 24號又跑馬

大天龍上次爆完今次仲有幾多倍

終於有啲新意推下打比，唔係求其搵個明星拍廣告板

新馬名字
25/2/2019

C323 MR ALDAN 嘜誰嘜誰
(AUS) 3 br g PP
Jet Spur (AUS) - Besame Mucho (AUS) by Encosta de Lago (AUS) (Hopes Eternal)
馬主 : Alan Lau Hok Lun & Fione Yip Sze Pui 劉學倫與葉思貝
練馬師 : A S Cruz 告東尼

C367 PRIVATE ROCKET 利害了
(IRE) 3 b g PP
Dark Angel (IRE) - Love In The Desert (GB) by Lemon Drop Kid (USA) (Private Rocket)
馬主 : Marces Lee Tze Bun 李子彬
練馬師 : J Moore 約翰摩亞

邊個邊個鬥嘜誰嘜誰

上年仲行過時時 今年

而家時時精子擺前後追中段發力都得

上年時時讓路啦

乜撚嘢又 都未還過

一鞭再鞭
請找數

Bam

一路好走

今次比多隻穩place重注ok?

心諗 馬都死左 仲要咁寫 即係話死左都唔可惜？

何妖專訪

仲未扑過就走左

唔係要多 係要好 請埋利敬國 張敬軒 夏禮賢呢d垃圾就唔好請啦

屌佢老母阻住我大潘頓七win

羅蔡摩都爆左倉

屌佢老母阻住我中六環彩六寶獎
一早講咗潘頓六環彩

隻夏威夷就算血統得都想比佢適應下長途 平海福星就係轉程轉得太快練彎左

Source? Google 唔到

邊洗google
馬會網咪有

阿蔡d馬不嬲一季打柴，第一日睇馬？？？

邊有咁誇 係頂分贏唔到先掃 就岩岩先隻志同道合都練番起了

首飾大腸一季六捷之後收皮，戰利品谷到盡跑打吡又收皮
而家pinpin同旺蝦王又係差路多時間收皮了
紅衣係算好彩個批轉到六爺
講谷馬而家香港阿蔡認第二冇人敢認第一

好運多贏去到呢個分位都差唔多

仲有隻天下為攻上咗從化 唔知幾時先會跑返

仲有一win，不過過唔到邊個邊個都唔算太高

漏埋隻盈彩繽紛，又係一季七捷收皮

近既一季死仲有天下為攻 但澳斯卡 爭分奪秒 達羅素都係㩒玩 旺蝦王跑到咁密谷唔谷都死係個馬主害
BTW 大摩佳龍駒谷馬可以挑戰阿蔡

旺蝦王係阿蔡叫出

睇黎佢美麗滿載又唸住黎多次七捷

早d收皮換馬
阿蔡練馬大法

竟然佢係元兇 黎講睇佢仲有咩馬出 爭分奪秒就用完體力挑傳承 翩翩天下為攻旺蝦王首映都冇埋 黎緊g1分分鐘帝豪福星三歲攞

反正派斯大把貨排住隊過黎

貓仔愛駒紅運戰士應該都差唔多退了

紅棗咁鐘意谷馬，應該轉阿蔡而唔係六爺

阿蔡未必會受d 咁麻煩既馬主

所以蔡要用一個敢對隻馬殘忍既騎師
轉彎狎入去！

蔡：我話事

如果縮1200，會落多次疊，其他不了

再追多次勇敢傳說
上次未還夠錢用

who
我愛駒變左帝豪福星

好耐無見

LONG TIME NO SEE ALL

帝豪福星D工夫好似cake cake地

霍利時強陣

何良強陣，方仔強陣

仲有葉楚航強陣

星期三等貓巴出水

田雞依期唔差
係隻聰明導彈要屌

方仔強陣配埋潘頓 諗起都流口水一定數錢數到手軟

不過唔係講緊賭仔 係講緊馬會

跑緊時唔上來了
太多人又難討論

如果剩係賭神仙堆win 應該會正數

依期好小見佢啤酒園

掉轉諗賽馬本來風險就高,慳住洗亦唔代表需要時可以交到成績,你估個個係冠軍練馬師咩

同意 跑之前先追到post

呢排去左邊貓巴

食女。。。

我都係新人

勇傳要熟手技工先得 唔係何妖菜頭騎就打個5折

真 依隻閪馬好撚慢腳

點解莫艾誠可以騎到擺前走

果場我都有買
噴撚晒血
見佢放頭撕左飛

怡德力至威先生三串一p 都唔補了

連利之星？

你同佢地唱反調係無人會理嫁

何妖手瓜啲肌肉真係爆哂出黎

何良蛋陣

追你個閪

唔洗聽佢鳩up

食仔。。。

精壯神駿終於有路程跑
不過係驚沈拿第一次跑同季初第一場部撚衰埋同一樣野

咁岩見到

煩到

第7場

開飛有幾耐啊

勇敢傳說

咁有火？

每隻買$50000可上樓

佢個場獨贏彩池13萬，第六場4萬，大約估到打左幾多係協勝度

威先生1w5p

嘩 原來條南亞佬冇同淒涼佬單聲就拉倉

想繼續追王者再現

嬲鳩淒涼佬場場去時時

6檔 不過路程班數值博
Btw好耐無見貓巴

貓巴

怡德抵玩到

李寶利加133 真係信心無乜

1檔C+3 賺撚到
李寶利算係咁啦

怡德有場燉到比小組話啦
不過何良又係呢場搵食喎
會唔會再等多一場先呀

咁gun了

兩隻都去啦

潘都似去wo

Hi all
有冷味咪拖下

唔好咁啦 多多春袋都唔夠你切阿清

想買披屎

馬主

肥鬼愛冷食

係咁loop

光頭賢都好開心wor

咩事 ?

我老4

可能買左200k win

華人冠練

肥鬼冷p仲易捉過容癌冷p

育馬妙戥披屎有無同路

蘇狄雄全熱門尾場 應該賭好撚大

大師兄+肥鬼

唔好話佢兩個 腎仔嗰場應該瞓哂身

痴線 龍騰馬躍贏左10個馬位

勇敢傳說點買

啲馬會阿叔話聽日爆冷喎

聽晚真係要支持下財高八斗

我覺得第7場會爆冷

高伯新大熱贏馬有邊幾隻？

呢隻上到110分
第7場個隻唔覺好叻

點會唔叻係唔知點解冇進步

李寶利11檔3，4疊點買

似文藝學家d fd

我賭連利之星好過，近排蘇保羅發威

想睇帝豪福星先贏10/3 1班1200
直落7/4 G2
最後3歲贏埋主席短途獎
諗起都

冇錯
蘇保羅堆馬減夠哂分出擊

咁跑之後咪變天下為攻囉

迷蘇黨

仲要強配

黃旗舉起 好喇一~開閘既時候呀
前面快既馬見到有豐衣足食呀 中間勁飛翔紅眼罩認住佢喇好快響前面架
外面位置仲有皇者拍檔啦獅鷲啦 最出呢就係電子福星黎架
中間綠色衫國粹精華白衫響外便呢仲見到既馬匹呢有綫路明星呀
咁呢再守住埋便喇藍衫呢就有呢隻紅駿呀 尾四位置公証揚勝呀尾三內欄呢就新妙星 尾二迎風起舞暫時包尾呢就係嗰隻靚橙黎架

開始過左呢個千二米段柱啦喎 前面帶頭既馬呢就見到呢隻獅鷲呀 中間呢仲有皇者拍檔啦外便電子福星啦 第四位呢就有呢隻呢咁呀豐衣足食呀 中間黃衫黃帽紅眼罩就係勁飛翔架啦 再係外便位置綫路明星一路痴住佢係隔離喎
後便既馬大約響第七位綠色衫黃帽呢仲有國粹精華呀 外便位置迎風起舞呀
尾四係紅駿 後便三隻公証揚勝新妙星呀 包左落尾既馬呢就係嗰隻靚橙黎架

好喇跑到去對面直路既中尾段啦喎 前面帶頭既馬次序上郁動有少少改變啦喎 電子福星就放左出黎啦 皇者拍檔第二位呀 外便就綫路明星啦第四位埋便就獅鷲呀 中間第五紅眼罩呢就係呢隻勁飛翔呀 再後面既馬匹喇仲有呢個豐衣足食國粹精華紅駿公証揚勝呀 包左落尾一對喇外面呢就係呢個新妙星包尾就係靚橙

好喇入直路架啦 前面透出既馬呢有呢隻電子福星呀 中間追上黎皇者拍檔呀 紅眼罩 勁飛翔騎落去有呀 再後便既馬仲有國粹精華呀 後啲呢仲見到紅駿呀 最後百零米 勁飛翔已經係脫穎而出呀 紅駿追緊佢 外面仲有國粹精華 葉楚航 冠軍係你喇 勁飛翔贏呀 第二名紅駿呀 第三名呢就有呢隻國粹精華呀 咁呀結果呢隻勁飛翔 以一個無敵既姿態呢 贏左今年既煞科戲呀
呢隻呢咁咪就係勁飛翔贏馬 最後顯示既獨贏賠率呀得返1.9倍呀 全程見到呀蘇狄雄既處理手法呀 發揮得一絕咁靚呀 咁呀影住練馬師都相當高興相當振奮呀 臨尾顯示獨贏賠率1.9倍 咁以一個不費吹灰之力呢將對手遙遙咁拋離贏馬 真係值得高與呀 拿睇返最後百零米喇 呢隻勁飛翔 咁呀雖然個帽笠有少少鬆左出黎啦 但係呢已經係齋推情況下拋甩左後面呀 紅駿第二 國粹精華第三 豐衣足食第四

出水未

一班同G2二選一就得既，唔係實彎

隻野工夫有少少cake過黎 咸成咁急把鬼

可能真係想谷3歲贏G1

有J就話拿拿聲整場G1之後屌西啫
冇J就就住用啦

埋邊將才仲塞緊

點睇？

中哂有首期

中咗就派錢了

點解咁撚肥，度馬咁求其～

第一個派我

度馬求撚其

又要留名鞭屍

cls 等BinC

今年打吡個廣告前面都好地地，但最尾彈行肌肉發達出黎笑左

我想要

點解係佐敦地鐵站

威爾頓明月老千嗰d體重就正常跑長途既
有幾多隻雄心威龍事事為王丫

Lm我要

有無巴睇J2 BBC 有嘉琪BB

容狗又係時候爆冷啦, 又用小氣鬼加埋皇牌

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

全日心水莫雷拉騎師王,有買襯手

利申:買騎師王一次都未中過

龍串鳳

我鐘意益佐敦站d街坊

田雞騎王

阿般屋企成堆浪琴錶都戴唔哂啦

星期日贏咁多 今日應該會休息

支持alvin

LM

紅褲日

出面跑左N場先賣過黎 仲要呢個倉 不了

純粹見到個名

駿協精英

全日重心?

可以搏下
全日重心就唔敢講

好甜橙又出黎呃錢

B405 協霸神駒 沈 29.0 26.8 (0.55.8) 蘇兆輝

「好得威」今季加綁脷帶後於谷草千二跑了六仗，得冠、亞、季軍各兩次，於四班劣勢下鬥贏後，能以佳速狂勝，已知足可在三班爭勝。翌戰僅輸給曾在千四上名兼一步不蝕之「健康美麗」，其實續有進步。隔三星期再出，段段快跟才被「越感」反先，屬段速出色之亞軍。前仗密跑下抽得大外檔，以為會初在此程落第，怎料切入後自造46秒12快步速，直路於不利之內疊路段仍能保得季軍，表現其實甚勁。剛戰轉到田草，同父馬於此場地近五季全部落第，本身走不利之外疊，仍能跟「老實人」等實力指標跑近而得殿軍，盡顯忠心鐵馬本色。今重返最佳路程而抽得二檔，內疊前置賺形勢後，四歲PPG精英當有力征服三班。

「瑩之光」轉馬房後持續忠心準繩演出，前仗田草屬強組殿軍，級數跟最近於谷草千二入Q之「年年旺」相近，同父合此場地而本身谷閘走勢好，如非初戴眼罩累事有望爭位。「紅運爵士」細馬季初嫌跑得密和常負重，如今稍休五星期而只負中磅，三班中級馬抽一檔可威脅。

R1 葵涌老友，黃俊高伯新呢個組合19年以來合作3次2w1p,雖12檔但對隻馬跑法影響不大，前仗個場組馬水平亦相當高但亦能克服極慢步速贏馬。
腳拖3，4，8

有啲睇頭
次次都劣檔又姍姍來遲

好甜橙冇欄會唔會連影都唔見

邊場？求link

真先生呢個倍派錢咁派

pm話我知 ok?

希望佢有

估下星期日邊隻香港馬會喺澳門馬後面返黎

肥鬼殺哂？

馬上發財

應該都係拉叔贏架喇呢場

跟

葉楚航！冠軍係你喇！ 勁飛翔贏呀！

有聲

打丁時候到了

瑩之光

3場

最佳禮物以後都冇得拆

兩隻禮物呃左幾多人

廢馬，唔明點解咁盲目追呢隻

勁飛翔贏啊！！！！！

唔使多謝我

領闖者 愈冷愈好呀

上星期日開8場A1
按慣例今日又爆

買波針到仆街
輸剩$100 all in左頭場大仆街win
希望唔會第一場就玩完

最無機會就係第一場果隻呀

邊隻？

大天龍？

r1 3 1 8 2
4重有冇同路

有無冷馬介紹

R4有隻坐P望W穩馬

2場點睇

潘狗同廢拉 信唔信得過

蘇兆輝

7場 連利之星

沒有柏寶的連利之星 一蚊不買

2隻熱都唔穩 博下好過

綠仔

想要789

上年兩次冷都有買

綠仔之前喺滿利谷贏嗰場G3癲撚到

#metoo

2場 王者再現定其樂無窮好

循例負皮，頭場做反骨仔

如果唔係李寶利應該會大熱呢隻

莫雷拉最熟怡德都唔騎簡3

莫雷拉表演拉馬

上幾場信佢輸到仆街

古惑的雷

潘騎豬王7.5倍

原來頭場祥光普照冇人要
上賊船

頭場已經可以飛廢頓， 隻馬都彎曬啦都唔明點解咁熱

2 3 連贏抵玩到

2>3,4,10

不過睇嚟月尾真係少咗好多人

贏唔到好得威
雖然我好中意呢隻馬

5 7 有冇人要？

7會拖下

葵涌老友 點睇?

反而真係要諗下君子承諾灣曬係人都知，但係肥鬼仲要出埋佢畀潘頓騎擺到明吸飛， 究竟佢想幫邊隻做掩護呢真係要諗諗

得喇得喇你唔買咪唔買

有d想買4

財高八斗有冇人要？

大天龍仲有冇人要

頭場唔洗諗，

何良一q返

跑完先屌poli ,定而家屌定先

屌定先啦

何良馬房1Q 返

論馬陽光普照最好，係驚隻馬恰鬼佬

大天龍呢個賠率阿叻食唔食架

頭場潘狗 加閪拉

落3分再食

得番10分仲減分

莫雷拉學人留鬚

頭場信潘多過雷

下 上場5分佢先食啦 驚咩

龍騰無人要？

位置Q呢兩隻馬啦

2-3 q

好運齊來啦

why not both

2膽拖5 7 試水

頭場唔信雷狗

頭場skip!

3 5 7

信=贏都蝕本 或者輸

好友營最後召集

今晚發達機會得一個，有位仁兄會第二次攞騎師王

四連環
1，3拖2，4，8

Same

1-5-8位置Q

葵涌老友太好分 3 5 7鐵角無膽

一黎就做番次愛先唔講咁多

火箭活力=狗餅中既狗餅

潘狗一定做獸醫

要左13 位置q

君子承諾贏到我真係去cut ac

何良Q

同路

3-5-12
5wp

唔敢買大天龍 狗餅

韋達寶藏無人要？

13都唔掂 佢點會掂

有冇賽果

收錢LU

1 3 4

李寶利真係廢

潘神好波

Cut

1348

單T 22倍

李寶利1檔 3疊轉灣

1-3-4

呵呵

黃俊既跑法cls咁勁

話左啦 牙拉會簡錯馬咩

收錢

馬會個優越直播咩事
呢幾個賽馬日唔係極低清就係delay好多
明明之前快過電視1秒多d

1 3 位置Q 2.5

放低1蚊

屌你老母黃俊

佢係度做緊乜

中想點

三疊之鬼蝗俊

我以為我有事，似乎係大家出事

黃俊

屌佢老母臭閪

無買

條q易到

無事個陣仲快過電視睇
而家起碼慢十幾秒

李寶利

肥鬼落五班換潘頓又係呢招都仲有三倍

有無人一見到潘頓贏馬條氣就會好唔順

佢減完5磅好躝啦

3-4 pq cashhhhed

隻馬跟前留後都叫ok 仲要今場慢步速益咗佢 佢走去3疊陪跑

死潘狗壓撚住大仆街
輸lu

笑死

唔係不嬲都慢過電視架咩 睇開高清

4重彩fat fat

睇J2 都無咁嬲

我頓

應該仲諗緊幫邊隻做掩護

的確係好慢 睇普通畫質都load唔起

服撚左條廢柴

騎練星期日仲未收夠籌

食屎 我條6串1第一場已跪低

試試佢

隻綠帽仔等千八以上應該總會交代到一次

第一段慢到咁 佢都搵唔到位

補過條5串1

太聰明要拖啦

2場 2搭10 qp

開心日子要買

其樂無窮wp $60

精壯一放到尾

補條6串15先 屌屌佢

只講一次 力王單win

第二場 9 10啦

3458910都想要

騎練依個倍率 不如買第二隻

赤火神龍第一次召集

赤火神龍

潘神

買四重 搵兩隻做膽

乘勝追擊真係贏到我去cut ac

咪再燈啦

開心日子 精壯神駿 乘勝追擊

9p 100%

得意其實唔差
上場係騎師ON9

赤火神龍驚柒俊輸同一樣野

唔該佢見到人走唔好縮
上次好撚戇鳩

好小小..但勝在積極

實會

cut 未

cut?

上次慢到晨操咁 入直路同人鬥爆咩

跑長途

Kafai仲係好fit

開心日子

4 9 邊隻落飛邊隻做膽

捐完錢舒服哂

似一齊落飛

王者再現 後上殺曬啦 依組馬

3-4

李寶利 不了

沈拿呢

唔係依個騎師 我拎做膽 依家要考慮下

開心日子無gchi

芧啦

雷狗做乜唔剃鬚

.

咁gun你

拉叔成面蘇又幾型棍

成隻南亞狗咁

深水埗大把撞曬樣

有冇人要9

造型黎 預左今日多頭馬相影

6P 定6>F ?

臭蝻

禾賭7p

6p

R2 8

預左唔影頭馬相，專登唔剃

8-10qpq 8p

重覆多一次 好撚肯定力王坐p望win

唔中留tg send飛比我賠翻比你

乘勝win到今日收工罷賭

55

係真唔係

雷神cashed

跟左

2019仲買涼膠樽 咩心態

重覆多一次 好撚肯定太聰明坐p望win

唔中留tg send飛比我賠翻比你

潘頓去馬點反你答我

跑第2就好了

重覆多一次 好撚肯定得意坐p望win

唔中留tg send飛比我賠翻比你

做愛q

7號冇p tg我比番你

1073 位置 跑馬地 星期三
第2場 位置
1 力王

9 10> 1 2 5

開心日子又落飛

唔好落飛 頂住8-10倍就和味

support 10

9 10>1 2 5

8,9,10

呢場好難估

開心日子頂住

赤火神龍最後召集

支持

開心日子召集

3-5-8位置Q

太聰明冇得輸

吳長進以前係咪好勁？點解尼幾季冇影

潘狗前潘狗後啲仆街祝你波馬齊輸
負皮狗死全家

4隻後上鳩買叫爆系列

其樂無窮

要買2號唔好事後又屌家俊就得

赤火神龍去啦！！

5>3,4

赤火神龍 得意

王者有權殺曬 草埋草埋

All煙力王

我了

屌 未開閘都買唔到
買左雷拉P 希望唔中

一放到底 神龍go

$1不買柒俊

牙潘又黎

Easy

on9 潘狗仆街黎

迷潘又收錢啦

On9阿拉跑？鳩真係唔剃鬍唔想影相

大潘好撚醒

10隻馬都咁近

田雞做乜春

又潘頓？

又潘...

潘頓痴撚線
狂俾人封一陣就過哂

潘頓去馬 邊個夠打

潘頓又食咗春藥?

莫狗正仆街

潘臨屈果幾鞭勁到

巴打們搵番佢拎錢未

潘神降臨 雷狗滾去食屎啦

跑咩

佢都跑得好好 唔係比開心日子搞有權到

DLLM 我長追潘算

牙頓去馬唔做獸醫真係勁撚到仆街

潘忍到300先騎 果種去馬

925

仲以為隻2會散

多謝施主

王者再現 跑岩曬都無p

屌，輸條毛，又潘頓

收到 skip 了

會唔會泥地而家比較岩跑 對手又弱

屌咁都頂唔到第一

好驚潘狗之後唔去

$60 wp cashed

李寶利廢物黎的 信潘都唔要佢啦

5>2,9 正q

條2-5QPQ

潘頓超磅馬都唔識買唔好話俾人聽你識賭馬

牙潘去馬真係世界級

作為潘hater見到佢而家騎乜都w真係心理好唔平衡

屌買左二號win架，另外潘騎王7倍個個以為就係威星期日依架都2win

想迷潘

但今場真係唔關寶利事

塞到百五米先望到空 一衝過哂 有冇咁撚勁

唉，我都係

屌你老母莫雷拉 就係差你

更正, 9隻馬都咁近
得意 輸遠好多

唉 我都唔知 我覺得去泥係比佢休息草埋爆一場 今場其實都近 但d後勁好似無曬

以前都係啦 跑極贏唔到 田泰安一次內欄有空位一穿就贏哂

反潘

愈騎愈後
收哂ORDER啦

大仆街影都冇 我屌你

唉，赤火神龍痛失W揮手區

針

推哂落 神州俊馬
$100 win $500p

閪拉 食屎

想講 李易達又增一W

迷頓心情愉快 馬會第一騎師

呢句今晚會出現幾多次

雷閪繼續停賽咪撚害人啦

如果唔係開心日子戇鳩走上來一定放得到

I am on9 jai

屌條孖寶咁就收皮 安慰獎有撚用咩

買左有得威 準備幫田泰安樂死

買左8唔知田雞做乜春

3隻互串30蚊

我隻開心日子去左邊

屌哪星條Q有6百 早知唔亂買呢場

幾時釘q霍利屎個牌還我血汗錢

就唔撚信頓咁撚勁，今日一蚊都唔會買佢

屌哪星潘狗贏都有6百........我屌

出奇地好分

潘狗開場前6.5倍騎王

潘狗變潘神

U say 潘狗 i say 潘神

呢隻成日抽啲閪檔走三叠鳩跑

知錯喇 今日冇入錢 諗住慳啲玩

g持 利申反 nigga大仆街

奠雷狗又唔見屌得咁落力
潘頓就日日俾人話潘狗

叫開順口

7.5買左dd

下場邊隻第一會cut ac

邊撚個話潘星期日威完今日唔去馬

神洲俊馬 韋達都贏到 難到潘

大仆街返黎之後易賭左
幫手咩潘狗飛

田雞唔該唔好搵勇敢傳說玩

反頓淨係會占牙頓do something 唔去馬

做獸醫果陣咪潘狗
呢兩日咪神

真個頓未字無狗字咁好打

唔撚再買

事後狗

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 1 好友營 / #清純學生妹 / 72 / 6 0 0 0 7 / 17
/ R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯 / 118 / 9 1 1 0 2 / 11
/ R 1 祥光普照 / 真名 / 114 / 9 1 0 0 2 / 13
/ R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 6 / 18
/ R 6 好得威 / 煲仔飯 / 150 / 12 1 0 0 1 / 1
/ R 6 好得威 / 莫雷拉馬 / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / nako_yabuki / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / 情迷熱杏霜 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 四連環 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 羅承傑 / 132 / 11 0 0 0 2 / 7
/ R 6 好得威 / 一笑傾城 / 126 / 10 1 0 1 2 / 8
/ R 6 好得威 / 鄭恩地 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 6 好得威 / 金地飛客🐎 / 116 / 9 0 2 0 2 / 12
/ R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉 / 102 / 8 1 0 0 3 / 15
/ R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞 / 104 / 8 0 2 0 4 / 14
/ R 8 話得事 / 華可可 / 138 / 11 1 0 0 2 / 6
/ R / 甜蜜小瓜 / 90 / 7 1 0 0 2 / 16
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 19
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

勸你留返啲錢買個包食

/ R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 6 / 18

少過條q

今日一定要拖潘狗

分享事後

免了 包錢用黎鋪下草皮 自己去食好西

你幾時死?

輝哥輸哂未 買哂自己?

生生勝勝

50倍喎 Ching

好撚好笑丫依位清 分享事後？

輸晒啦，要問fd借錢賭

條q 60

事後狗封鬼哂佢煩死

條q 600蚊呀傻閪

事後飛贏一條輸100條 日日輸季季輸年年輸世世輸十八代輸

玩抖福星？？

潘頓肥鬼呢個組合真係好奇妙

淨連贏都60倍啦

Lm 等睇R3收皮

買咩波買輸哂……轉行玩馬算啦 你今個月只買自己d熱門都鸁錢啦

事後去香討得唔得 個到好多你地d朋友

想要

我嚇大既

10檔c+3

想買皇天係咪好抵死

莫雷拉正仆街！

四連環
6,11拖3，5，12

重覆多一次 好撚肯定神州威龍坐p望win

唔中留tg send飛比我賠翻比你

一問佢仲有無
下場出就炒
炒完就賴多人跟 大船
自己補左第d贏返
再事後

咁我會簡番生生勝勝 賠率上

衝亞 係咪即係頂籠跑第三 ？

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 1076 獨贏 跑馬地 星期三
第3場 獨贏
11 神州威龍
$ 100.00
$ 100.00
總額 $ 100.00

神州q ok?

通常係南美閪波，仲有星期六日英超
利記曼城狼隊

陽明滿滿都幾超下點解咁冷

度岩條過關位置q發現關關都有大潘

所以我轉買雷

個騎師

檔

檔位有無關係?

勇敢傳說賣到咁撚熱想點
依隻閪馬依個水位點買

依場都賭嘅賭仔應該平時心口有幾多條毛都賭

上浦有冇今場

呢個檔 你當佢好似葵涌老友咁發揮就岩

12唔回飛可以大注wq

頓配蘇保羅個組合麻麻地

小心隻10

呢場忍手算，頭兩場都出面沖贏，睇埋呢場會唔會又係出面沖贏

搏下冷算

準備3win

衝呀！

玩斗

原來威先生乜鳩都除哂 都係買12膽

怕了不事後了

12>3 10 11

神州俊馬 好似幾靚

嘩 百幾個負皮
老巫開post

起機

想贏錢

食橙

最慘佢而家騎隻豬都騎贏

兩隻神州互片

呢隻都嬴到我真係繼續迷頓多一季

3 10

衝！衝！衝！

又同路

11，12qpq算

一陣佢照放出黎咁冇計啦 照計就12放到

我記得你

4-7-10 爆冷啦

3610

11太誇張

有冇賽果啊

都未跑

5 -11 - 8 -12

衝.....呀

比佢搶到條欄放

派?

好甜橙

牙東你轉CFU算啦

東東 何良

打鞭都要搶頭

真係照放到

響街 見17分咪問下跑左未係我膠

田雞跑咩全程3疊屌

我跑之前貼架派乜

威龍第2

D飛凖撚到，9倍打到5.9

人地事前都要派?

11，12又針

柒少陣啦

粒橙

又針 doll

衝亞衝咗落去啤酒園

大聲讀我個名出黎
十次

死田雞

開到5-8 Q就爽

全部貼欄

第四場又楊容？

唔洗理佢

...ifc

粒橙做乜撚野呀 屌你老母

去緊

慘 影輸

下場NIGGA唔係五檔三疊丫嘛

威先生臨尾一注飛
之前跑咩都唔洗講野

好小見上浦猛將出閘快到咁 部能今日好撚醒神

我真係一念之差 唉

唔緊要 中到就ok了

粒橙P都冇埋

針死了

冇欄都預撚左

巴打心態幾好
下場跟你

潘頓你死撚咗去邊

屌佢老母黃俊好礙眼

夠數

見佢出面追追下埋欄做乜鳩

前400係度做乜鳩

蘇保羅馬房睇黎可以Skip

猛將B.B.

華美公主

場場都上名咩，我阿婆都識賭啦咁

谷草要跟飛賭
刨咩都冇用

陽明跑第幾？

馬會騎師誰最廢 大家都說是田雞
放頭後上無樣勁 谷草三疊佢至勁

谷草例針

呢場田雞幫手咩飛

好驚隻勇敢傳說

都近既

岩岩望到眼好似上浦猛將跑第二
最後相都唔使影？

終於黎到比較值博既場合

冇 電視都睇到11到線先

屌win跑第二
買pq就斷一
仆街雷神猛人輝

依場想捐骨髓

你眼睇下好喎

好得威都沉船比你睇

全日淨係買咗第5場

收到

呢場肥鬼

我想大力屌呢場1 2

田雞呢幾場幫手咩飛
大家識買啦

華美公主閪硬

旋風西？

做愛未？

大運舞台

下場買自己，大運舞台

2,3,4,9,10

神州死唔出頭

你仲有錢買？又話allin雷

彪哥d fd無限金錢

又楊容想報驚

問人借咪有

1 2 4唔中我跳樓

田雞今日搞咩

咪燈啦

挽留。。

用左2拎膽係咪好on9

星期三仲多人過日馬

做咩今日同哂路

馬身相當靚 狀態fit呀！

好似冇好野以往我地同路好似麻麻

想要2

唔緊要 當做善事

即係飛得？

今場爆

好開定 POST 2 喇

捐骨髓算

我開

事前燈選嘛我
同岩岩粒橙

個個都收工返歸賭馬

停一停 諗一諗

3號咩原因咁冷?

韋狗寶藏

11檔掛

都無理由32倍

友享友賞咁冷

係咪出錯賠率

咁赤火神龍都9倍 咁你明梁家俊幾唔吸飛

因為騎師

艦長天下

蘇兆輝 輝輝 去馬未？

黃俊訓醒未

騎師

狀元材好撚吸引

蘇兆輝做咩企到咁高 ?

1號無P跳樓

1 10 pq ,skip 6

1-6-8位置q

去喇，1檔都唔去真係收工算

2、9、10

本身矮

信雷神

買銀亮福將驗下腦

春盈

大運舞台13賠派錢？

今日蘇兆輝唔去馬

9 號 位置 、有無同路？

8 9 10

Yes

希望中返次

1 2 1 2！

五班馬升上黎打四班打三班降班馬
除左我感情注
仲有邊個咁傻仔

真係祝你好彩 全部田雞

肥鬼

R4 9P

全軍覆沒

郭能...

屌班仆街唔撚放益鳩田雞

淒涼佬啪啪啪

部撚食屎啦
隻馬咁撚大步攞入面

做乜咁能衝動

全死

2號都仲有條屍

最後一注輸埋唔賭

hold住已經on9
直路仲要攞入面

蚊注四重彩執到屍

屌爆你個大仆街 比人阻

跟我老母買
中左一隻 仲有兩關 繼續

6-10-2-9

又放到底

狀元才騎落去無既

Paul so 新出真係信唔過……收皮

屌想win都唔撚畀

熱 熱 熱

其實都冇乜野 係有既直路唔會比田雞車番入黎啦

部能個人係有但係攞位太柒

今日算醒神

[藍海策略正陽清風]二月二十七日谷草八場賽事討論區II

Paul so

屌 買唔切

1001

轉post啦喂

初出 要轉灣都買

車入來有都差啲變冇 攞出面車到華美變第三啦